Font.h
Font.cpp
の使い方

●用意するもの
	左端が「0」から始まる0〜9が書いてある画像
	
●Fontクラスの使い方
	Fontを作る場合
	auto ノード = Font::createFont("ファイル名", 切り取り幅, 切り取り高さ, 初期値(数値), 使用するシーン);
	
	//表示する位置を指定
	ノード->setPosition(●●●,●●●);

	//「0」を表示
	ノード->zeroDraw();

	//表示するフォントの幅を指定()
	ノード->setWidth(●●●);

	//表示するフォントの大きさを指定
	ノード->setScale(●,●,●);

	//表示するフォントの色を指定
	ノード->setColor(●●●,●●●,●●●);

	//表示するフォントの色と透明度を指定
	ノード->setColor(●●●,●●●,●●●,●●●);

	//シーンに登録
	this->addChild(ノード);

●表示する数値を変更する
	ノード->setNumber(●●●);
